一人一個應對篤灰熱線既方法

警蓄呢招其實威力好驚人，大家唔好睇少。

我覺得應該不斷大量收集藍絲大頭，再將佢地變黃絲然後send去熱線。要令佢地開始分唔到真假或者殺錯藍絲！

文宣手足要做野

呢個要大家一齊做，要幾十萬人輸出錯誤信息先幫到手足。

目標要擺係後生既藍絲到
令到佢地混淆

鳩send人地望一望就已經可以ignore
send番D藍絲打人片段比佢仲好
唔好話比佢聽打人係藍絲, 等佢查完真相之後白費氣力都好